求自bam方法 唔想用呢個ac😞😭😔😧😩

bam完之後係咪所有record都冇曬？

自推

Ban圖

係咪放bam圖就一定會永遠上唔到連登

今晚巴塞對juventus必定入球大可allin